727真係唔好入元朗

你班鄉黑記得727唔好出現元朗

你以為你地好多人？
知唔知727會有幾多萬人入黎拜訪你地
你以為你地好打得？
知唔知我地有幾多勇武？

你地已經內訌何律師找唔到數
仲有幾多人會做野？
收唔到錢既野就唔好做啦

721元朗西鐵站既事 香港人呢世都會記得

唔好意思!!
聽日0726就係機場集會!!!
機場有無數外國旅客!!!
係對外發出香港嘅SOS求救訊號嘅大好機會!!!
一定要搞大佢!!!
宜家一齊推↓↓↓

[ 7.26 機場 ] 星期五放工入機場!!!

❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

[繼續開花] 到我地機師做野喇

credit to: CX FAU

推

收到 好驚 一定唔去

買老婆餅定驚

727對準鄉黑：南邊圍福德堂

當日疑接載白衫鄉黑的車牌：

VW 9089
WZ 7266
NT 21
VL 9886
TM 790